# Ejercicios del PHP Orientado a Objetos 
En este curso se encuentra otra parte de las tareas de la
asignatura. Solo serán subidos los archivos que fueron modificados 
## Autor
* Saldivar Castañon Azucena
### Contacto
azucena_saldivar@comunidad.unam.mx